Ericsson宣稱已經於5G方面領先華為

Source：金融時報 2020/2/13

瑞典電信設備製造商愛立信在倫敦舉行簡報會，該公司渴望傳達出這樣的信息：「儘管華為的呼聲很高，但愛立信在下一代網絡中擁有全球領導地位。」

「我們在14個國家/地區部署了24個網絡。 我們是第一個在四大洲部署網絡的公司」愛立信執行副總裁Fredrik Jejdling說。 「因此，對於我們來說，目前很難看到有人站在我們前面。我們相信，我們擁有的競爭產品組合可以與競爭對手媲美或領先。」

愛立信可能缺乏諾基亞和華為的端到端產品，但截至去年底，它已經簽訂了79份5G商業合同，而諾基亞為63份，華為為50份左右。 分析人士認為，由於華為的安全擔憂和美國的壓力，歐洲限制了5G投資。但Jejdling表示，其增長的主要製約因素仍然是頻譜的可用性、部署成本和消費設備的數量。 他說，瑞士出於對健康的擔憂而暫停其5G部署的決定也沒有對愛立信的合同產生影響。

中國宜家仲有冇錢補貼俾華為搶市場

Samsung有幾多份合約？

三叔有同AT&T, Horizon簽，但係佢唔係主力玩鋪5G基站

你點領先的

Oic 咁三星同上面幾間公司有咩分別？

啱啱透過向海外高價出售次等醫療用品，應該賺唔少

三叔嘅5G技術好多都唔係直接同上面呢三間競爭緊
反而多數係同呢三間嘢之一拍檔一齊bid contract

好似話誠哥用華為，藍企smartone就Ericsson？

歐豬又係on9
自己有nokia有ericsson 都唔谷
拎黎俾華為做

係

平呀嗎，5G高頻段嘅服務啲基站要特別密，條數乘開好大

愛立信同華為價錢差幾遠？

人地先醒

工作都講大愛 環境 人權
只係not in your backyard

華為做死員工我當睇唔到, 最緊要平

可惜香港得smt 一間用ericsson，其他全部都係華為

Push

華為:你老母 那有錢

正確

有名你叫歐豬
但港豬都用緊華為